(第206gif)有D似勾人老公果個BECKY,但大波

輪廓有D似

邊忽似？

邊度似

表情好假，黑眼圈